想揾IT人寫個好簡單既apps

有會員系統，註冊，登出，登入功能
登入左之後會見到list view list哂一推歌名
㩒入去就播歌

功能上就係咁簡單
design上唔洗好靚, 但要見得人唔失禮

放埋上架(所有平台)，售價1蚊，積小成多
每100個人download就加價1蚊

雖然我唔識IT野，但我覺得好易做，
會員系統求其d down個plugin,
播歌用audio tag
半個鐘乜都搞完

筆直預算:
apps太簡單，一餐飯仔啦
再加通本人為佛教徒，幫佛門弟子寫apps
可以有無盡功德福報
當人有福報就會有橫財，有貴人，溝哂d女，走到那裡都得到熱情款待，成為人中之龍

你有賺

apps太簡單，一餐飯仔啦?
屌你no mo

樓主好幽默。

簡單，請你食一餐飯，你自己做返

hknoit🤦🏻‍♂️

唔好同我爭，呢個apps我寫硬，太著數了

fk u la

Tg

20萬啦

我貼錢做 唔好爭

淨係register 果part

想做
留tg?
Dllm 當it 仔係狗

FYI，
政府網頁，
一張form，
無登出登入，
唔Work，
600萬

你成個概念都講咗出嚟，洗撚比個app你？

最憎啲自己乜柒都唔識就話好簡單嘅垃圾

你要玩會員登入，淨係認證同security嗰part已經玩撚死你

仲要store 個別data，即係要有database，個server擺你度你又唔識main，擺developer度你又長期俾佢食住

你條橋幾好
我自己做半個月出成品
一毫子都唔使分畀你
thx

唔撚明點解你地唔鋸
係唔係IT人性格零舍古怪難溝通

咁你地開個價黎

舉手之勞

屌邊個同我爭我殺邊個

兩餐飯啦

我做唔洗爭
一餐m記ok

想貼錢做

做乜要同呢啲人拋書包
咪即係益左佢

btw我貼樓主2皮野做

求下你俾我寫！
我真係好想寫呢隻 app！

我都覺得應該簡單
順便整埋個open api infra 比人註冊其他野順便註冊埋
整多個web base入口 唔洗太靚 求求其其就得
所有野都行e2ee
backend db level每個月gen番份report比我mon住盤數
再加一個ui比我隨時可以做account admin同enquiry

應該一隻it狗可以做得哂 市價14k

我貼番十餐飯俾你去寫呢個app又點話

唔撚明點解你唔鋸
人地認真求兩餐飯就幫你寫, 你又唔信, 以為人地玩膠
人地開左價啦

咁我請番你一餐你再搵人幫我寫啦
上架個陣落我户口就OK

個app好吸引咁喎

Youtube wrapper
平平地收你一千萬啦
有你著數呀

e 位巴打講得最精闢獨到，最搞笑

又幾好喎，我出兩餐飯做樓主idea,有意pm

點解會要你出錢㗎
你有咁good嘅idea
應該係揾人入股
你俾機會佢入股 佢就幫手coding
互相合作至係路

成日有呢啲on9 嬲屌post，你唔悶我都悶

「好簡單」
「design上唔洗好靚」
「我覺得好易做」
「半個鐘」

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路
加入工會 全民三罷

咁容易 自己做啦

真係好正，又可以做善事，做完呢單大野，CV又靚仔左，貼錢都做！！ 我出50k

屌 我整咗2樣嘢 唔好講一餐飯
正皮都冇幾多個 做爛市

想搵人寫個apps列晒啲精神病院電話
無錢但係可能幫到樓主
公德無量

其實而家做份樓宇買賣都好撚易
無非就係影印幾份文件簽幾個名咋嘛
如果做離婚就仲易
有無邊個律師可以請食餐晏仔就幫你做？

簡單 建議請個洗碗黎整

我做，1分鐘交到貨
1000萬，已有齊成個moov既歌

呢個就真係值一餐飯喇

“They had us in the first half, no gonna lie.”

多謝哂，感激你既一飯之恩， 謝謝大大

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

host server 唔洗錢？
搞個UI又唔洗試 唔洗時間？
收你100K都少啦

仲有IT狗辛辛苦苦學coding啲時間成本都未計上去